跨境貨車周五前須安裝衛星定位 配合內地防控

廣東省進一步加強對粵港跨境貨車的管控，要求周五前要安裝衛星定位系統，以配合內地疫情防控工作。

廣東省交通運輸廳發布緊急通知，指為了加強粵港跨境貨車疫情防控工作，要求跨境貨車要在周五前，安裝具有行駛記錄功能的衛星定位裝置。

全文:

裝係架車到，但個司機會周圍走架嘛
玩Catch me if you can ?

其實依家好多車都有裝

老闆裝
諗起樹大招風小齊畀人搶貨果幕

有裝唔代表要被佢監控...

傳說既人車合一

有用咩
啲車返到嚟都落晒啲貨轉其他車運嫁啦

裝左就唔會拆架啦 點知係咪真係淨係得衛星定位 佢整埋流動rfid探測落去咪同流動監控中心一樣

咁司令以後仲點走私到恐龍頭骨去香港賣?

司機會落車家嘛，應該植入皮下追蹤器24小時實時監控，你知啦防疫緊要吖嘛

植入包皮下，監察血壓？

北斗衛星導航

裝咗之後，架車去過邊都知，人去邊就用健康碼去查。
架車裝定位主要作用係防走私多過防疫，防疫依家玩到司機報地址，邊個香港地址多人中武肺就唔准上路，例如報香港地址響黃大仙嘅司機就准入深圳境。

而家要直駁公安系統，應該仲送埋實時車CAM。

好快就會全港所有車都要

做物流好多都有裝啦

係咪用bug 斗？

齊曬咩車咩貨係邊到下一步想點都得

北斗衛星

會唔會香港境內都會駁
變相流動CCTV